[世紀對決2] 薛之謙 定 李榮浩？

薛之謙
李榮浩

2個都正 可以合作一首歌就好

我兩個都中意，所以選擇留言

我們的愛情 到這剛剛好
剩不多也不少 還能忘掉

2個都好，但我覺得薛之謙把聲好聽D

兩個合體perfect

揀唔到

李榮浩

一句講曬，鍾意眼大定眼細

薛之謙
不過李榮浩都好正好難揀